京東方傳年底開始供貨蘋果 iPhone 12 / 12 mini 螢幕

京東方傳年底開始供貨蘋果 iPhone 12 / 12 mini 螢幕

IT 之家引用「Wise 財經」報導，據產業鏈知情人士透露，中國京東方將於今年底開始供
貨蘋果新款 iPhone 螢幕。

但京東方供貨範圍僅限 iPhone 12 和 iPhone 12 mini，旗艦款 iPhone 12 Pro 和
iPhone 12 Pro Max 仍由 LG 和三星供應。目前為 iPhone 12 系列供貨的廠商為 LG 和
三星。在此之前，iPhone X 是京東方首次為蘋果提供 OLED 螢幕的機型，目前京東方在
成都和綿陽分別有一條第 6 代柔性 AMOLED 生產線。

據消息指出，京東方綿陽 B11 廠於去年投產，良率較低，僅達 20%；成都 B7 廠產品線
良率則達 70%~80%，主要為華為等中國國產手機供貨。

京東方終國際

京東方要晉升頂級螢幕廠商之列了！！！

要買趁早

支國垃圾Mon

iPhone X已經有驚中荒？

蘋果認證=頂級螢幕

好彩宜家買

dklm 唔怪得當年係apple開左4部而部部都有死點

心諗三星啲oled點會差成咁

唔怪得咁多X死觸控喇

仆街
要買12系列真係趁早

咁又點 未一樣會照買

傳咗幾撚多次呀屌你老味

推翻上嚟，嗰啲話12藍色柒嗰啲
為銀包着想，早啲買好撚過啦
男仔買黑色，女仔買綠色
一樣俾人知道你換咗新機

京東方面板未通過蘋果檢測，2020 年已無法打入供應鏈